[冇得再虛偽] 而家好簡單 兩邊都打 撐示威者定撐警

可以扔低所有虛偽面具
撐示威者定撐警

示威者
警犬

今日唔好搞投票住聽日先啦好嗎

現場通常重要啲

推